testé sur : 1905 × 980
-- Le responsive est pas au top à cause des images que je n'ai pas redimensionné. -- 
J'ai mis un focus sur le bouton pour aller plus vite avec enter, hésites pas à l'utiliser!

